聖道迦南書院中四生不治離世 傳與19日凌晨油麻地人踩人事件有關！

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

有冇醫護手足可以fc下

推

痴撚線，搞到死人

希望係炒車

我想炒車呀唔該

蒙到呢.......................

Push

推 求澄清

求炒車...

求炒車

快查屌

炒車 該校關注話 果個同學係星期一離世

？？？？

狗隻死亡人數：0

港版 64 , 驚狗用車撞死手足 ...
一定要為佢討回公道

要推上國際

RIP 手足

個通告係真 已打左去學校問 但離世原因未知

唔好一個2個求炒車啦ON9, 你唔係黑警無死人呀嗎?
一句求炒車就叫關心左?
應該化悲痛為行動力

炒車 plz

rip

有冇聖道迦南書院中四學生 收到風 ?

呢次真係求fc
呢位同學係因為身體問題還是突然傳出死訊
身邊既同學應該知道 希望同學同現求證

Btw rip anyway

俾狗撞死希望炒車

快點炒我車

學校話係幾日前既事 唔係即時

呢間黃到癲

有冇話關咩事?

推
推
推

聽講係呢位手足

Source?

現場照片

push

S

之前屯門跳樓個單夠係老吹日期出黎模糊視線啦
咪又係比人踢爆

唔好呀

咩事

黑警要填命

救護？

甴近平

應該喺班狗高速撞人撞到咁？

不安

人踩人咪星期一晚發生架囉⋯

POPO撞死人請推上國際!

叫學校出黎解釋

Fc

最神奇係冇新聞報

求澄清 否則煲大佢 政府好似想掩飾

See comments

RIP

fc?

要fact check

睇fb個post好似係炒車

呢個一定要推

求fc

上星期？

炒車希望

仲話安全戰術
冇妄顧人命

X2

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

請大家善用老豆搵仔資料

炒車PLS

一定要炒車

The last circular number is (57) issued on November 7, 2019. Why did this circular number become (66) on November 20, 2019?

Source:

拉，炒左，星期一過身

拉
呢個page時不時有fake news，同金水一樣

其實唔係被撞死, 咁係點死....

星期一過身

有冇人知道更多

唔係 佢情況穩定係醫院

我信死因有關係

推上國際

港警撞死1名中學生 傷30人16人危重

乜野年代, 張圖仲低清過240p.......

嬲

問佢啲同學朋友更可信啦

死因？？？冇人報？？？

即是話是tko半祼墮樓女手足

落地獄啦

星期一已死，再夜晚比人撞死多次咩，唉

我都希望炒車 一早已經見到新聞

手足

如果係黑警整死 扔左落海/樓 有通告反而未必關事

有冇同校師生出黎講下？

p

Wtf

又殺人

係咪真，求fc

一早有傳謀講左一死
無人信咋

同當時新屋嶺一樣
一早有報導但無人信

好似係17歲被跳樓個果女仔

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

係狗隻死亡隻數

Technically 係星期二凌晨，希望係炒車

Fuck push

堅 ?

舊生在此，很可惜

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

推，通告係真。學校將有追悼會。

Rest in peace

一定要搵出真相

警曱還命

師弟...

黑警車死人

未知死因？

煲大佢

係比狗車撞死,隔離post有片

聖道迦南既反修例關注組admin話炒左車

笑喊唔係咁用㗎好冇

唔關人踩人
但係咁關唔關其他示威事？
可唔可以問清楚少少

堅定流

人踩人不嬲都好撚嚴重
差唔多半年黎咁多次搞到1118先發生第一次人踩人真係奇蹟黎
(雖然其實好多次都只係差少少，早到612中信外面都係差啲啲就人踩人

殺人填命

我好似問錯方法

今朝隔離post 討論過

港警撞死1名中學生 傷30人16人危重

高速衝向人群

人疊人片段

開槍

好陰功，無言

喃嘸阿彌陀佛，一路好走

即係點死？被自殺？人踩人？

希望炒車

邊有咁易死

明明新聞話31傷者 17重傷架喎
呢個page d數字邊度黎定想令人聯想？

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

大家save低佢，唔可以比佢冇左件事

點解傳媒唔跟足d

話星期七都得架啦
而且如果本身病開就唔會死因未明

有冇醫護人可以fc當日傷者？

drive fast and kill students

police still said it is safe

sir please give us gun to kill these evils

推到有真相

即係流料？

借位一用唔該

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

流架，咪撚再傳d fake news啦
明明有更多野值得大家關注

其實已經死咗好多，被跳樓被自殺，究竟政府黑警要我們死多少人

邊單tko

我估計做到的話會係全部

佢係點死？請講

根本佢哋都係估，有冇一手料？

情緒病跳樓

同之前有個男浮屍嘅女朋友一見到鏡頭就衝出嚟話唔關反送中事一樣

流料就開過個po 講清楚好 咪亂傳

又一個，希望唔係！

上個禮拜同之後跳樓既後生得將軍澳個17歲女仔，佢死時上身祼露，match中四？

新聞有報？Link?

Pish

fake new please

呢幾日跳樓死咁多個，證明人叠人同警暴死好多人。死左嘅人無送入院所以HA係無死亡個案。

炒車唔該

冇....

仆佢個街，黑警又再加深自己罪孽

？？？

佢地點做 我地點還

全部送哂去佐敦解放軍醫院

黑狗封鎖新聞

喂屌你老母黑警
唔係話冇人踩人咩
唔係話揸得快唔代表唔安全咩

但可唔可以係流料 唔想再死人

屌

我接受唔到再有手足離開我地

後勤組已經標準化

1.由警署派出假醫護
2.撞死打死人，屍體先放佐敦解放軍醫院
3.打俾屋企人引佢地來警署羈留恐嚇佢地
4.再安排網絡組及港媒發放假消息、假新聞、炒車post
5.必要時將家人消失及棄屍

謠言可以散播仇恨、煽惑恐懼、製造殺戳